bei meinem ersten eigenen JavaFX basierten Spiel, habe ich einen GameBoy Klassiker
aus den 90ern remastered. Einfach starten und los geht's.
Viel Spaß beim Spielen.

Schau dir auch gerne die Website dazu an und lade dir das Artefakt runter:
https://raumar.gitlab.io/allyway2.0-website